開始對識咗好多年嘅朋友有啲心淡

以前中學日日見真係好好感情，咩都笑一餐。我當佢係我最好嘅朋友，但依家大學都畢埋業，開始做嘢，發現佢其實都唔太重視我依個朋友。每次都係我做主動約睇戲食飯，有時會已讀我，要我問多幾次先覆實時間。出親嚟都遲到，已經直接同佢講唔好再遲，但佢都會照遲，雖然唔係遲得好嚴重。我試過同佢講如果佢遲多過15分鐘我就走，佢就真係啱啱好15分鐘先到，仲覺得自己好準時。其實我唔係介意等佢，而係我覺得佢唔尊重我，唔重視我依個朋友。好多嘢同佢講完，下次出到嚟再講返起，佢會完全唔記得，好似聽完就算，冇擺我嘅嘢係心入面。我當佢係我最好嘅朋友而佢就當我普通朋友。我同佢出親街佢都唔會po ig但同其他friend就會，好多時講好咗嘅嘢都要我whatsapp再提佢，佢先會記得。我唔想咁肉麻問佢有冇當我係好朋友，但我唔知點改善依個情況。我有諗過唔搵佢一排，等佢知道我開始心淡，等佢做主動搵返我，但我怕佢其實根本完全唔在乎我搵唔搵佢，大家關係愈嚟愈淡。我知佢有上開連登，如果你見到依個po聯想到某個自己忽略咗嘅朋友，咁你就主動搵下佢啦，無論以前幾好感情，唔主動維繫嘅話都係會淡㗎！

佢係同性定異性

同性 純粹好朋友

我有時對某D朋友都好似你朋友對你咁
老老實實 剩係得你一個朋友咩
朋友一齊最緊要開開心心 我睇你打D字都知你對佢係審犯咁既態度
俾我直頭出都唔會同你出

犯賤就繼續搵
唔犯賤就放棄佢

你改變唔到人，只可以改變自己

女仔係咁 鐘意搵個BFF乜都同佢傾
男仔同男仔就WFC 合則來不合則去

我覺得普通朋友就梗係可以依個態度啦，但我覺得唔開心嘅位係我當佢最好朋友，但佢就唔係。我知無得勉強，所以我心淡之餘，又唔捨得冇左個好朋友。我地大家講嘢係會屌嚟屌去嘅，我打出嚟嗰啲係我嘅感受，平時我對住佢唔會咁講嘢，但都多謝你留言。

我會算數 又唔係得佢一個好朋友
唔會作賤自己繼續主動約佢囉

係囉

情侶都會出咗唔同環境變咗，淡咗而分手，
更何況係朋友...咁講雖然有啲衰，
但新圈子有更加夾，比你更加高排名嘅人，
自然就會懶得去理唔重要嗰啲，
你同佢嘅友誼，得你一個有心維繫係無用㗎，
佢已經唔尊重你，你幾咁遷就佢都無用，
你識啲新fd轉移下重心，會搵到夾你嘅人嘅，
念舊係好，但明存實亡嘅友誼，要嚟都無意思，
我同我best fd識咗9年，一直互相尊重，
個個月都起碼會互約出街2,3次，
但我都有啲關係好普通嘅fd，
平時無乜聯絡，佢約我，我連覆都唔想覆

我中學畢業嘅時候，係諗住同佢做一世好朋友。佢依家唔係對我唔好，我覺得如果我依家有咩事要佢幫，佢一定會幫。我唔係想放棄依個朋友，淨係覺得好心淡，我想佢好似中學咁重視我，但可能真係好似你咁講，佢搵到更夾嘅朋友

睇淡啲 你會發現世界好大
過一排你直頭會覺得放底咗個心頭大石

一樣 但已經心淡左 心情就好好多 無再在意佢

識朋友識到好似拍拖咁

同意，所有所謂約食飯post一律唔覆，心已淡

係得你先睇得咁重 佢當你係飛機杯 攞黎zip時間咋